點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

TG:

唔好比五毛帶風向入電視城，郁下隻手指就收佢皮
入咗佢，幫幫黃心穎絲，佢每日出po 狙擊，好需要大家出一分力

［警世］唔好咁易受風向影響

TVB同黑警係一樣level
老豆揾仔tg有200k 人， TVB都應該要有

TG:

推

由近平

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

入廣告商fb洗版

有人整合晒，大家一齊洗爆啲廣告商

曱甴平

玩爛佢啲收入，自然執笠

on9啦入電視城 都唔知邊個諗出黎
死路一條

push

甴近平甴近平甴近平呀！！！
食屎TVB搞到我深藍屋企人越黎越藍越黎越紅

推到TVB PK

六月開始共識都係唔入去，條友仲係到吹風叫人入去，肯定無腦，一係就五毛

頭號目標，袁志偉

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

依加仲做緊一定係深藍屍

回錯post sorry

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推推

仆街cctvb 你老母

做cctvb 既全撚部死十次

joined

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

Push

甴近平

日以繼夜，不斷唱衰示威者

叫人入TVB仆街死

Push !
Airdrop, post & email TVB班廣告商啲黑材料

甴近平習曱甴

ll

Facebook
@sayno2tvb

點解TVB仲咁撚串？
因為狙擊Group 得個6千人follow

甴近平！

followed

致TVB新聞部員工的話

推推推

點解tvb咁撚串？
除咗個group少人，係因為班新聞部人完全無後果（除咗袁志偉叫做比人點相外）
佢地同黑警記者會係一樣level，至少要佢地無面目見/無哂親朋戚友、比人知道呢班人完全違反新聞操守！
日日報假新聞！抺黑！根本唔係做新聞！

Up

強烈建議整一個fake news 主播list，比人知道呢班主播全部違反新聞操守！不應錄用！

由主播開始！

希望文宣組可以整多啲CCTVB文宣唔該

買太空卡
做任務！

推1

不如你試下整下
再send比admin?

記得有個channel會share TVB個cam既位置 我覺得果個有用d 可唔可以share出黎

Follow channel
做任務！

同一系列
你info會搵到link

已入

做任務

我一路有貼開 但係真係唔識整 當我懶啦 但係我真係有日日貼嫁

希望大家每日用三十秒狙擊，就算唔知有冇用都做咗先

已做
大家幫手
多你一個真係多好多
利申：見個pin po話得番百幾人做task

個group最少要100k 人啦

樓主，仲有呢個

CCTVB記者實時位置狙擊頻道

即刻入咗channel做任務lu

習曱甴 曱甴平 甴近平

黃心穎絲打整合晒，要人幫手做任務

甴近平，推到幾萬人一齊做

ok

多謝手足幫推

已John

辛苦手足

join完完拉多位朋友join先啱規矩

1

做任務好簡單ja

係朋友面前表演做任務！
問佢地點解唔做

得七千 五，我唔滿意

up

根本TVB就唔係靠啲廣告費營運，冇晒廣告佢都一樣可以營運到，因為佢係共產黨嘅洗腦工具，國家比經費都仲得

習近平甴近平

好有用
之前一直唔知有呢個谷

開心share!

CCTVB含撚la

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！
裝乜撚修？

拉 Facebook好耐之前換咗演算法
Comment愈多嘅就排名愈高
你所謂狙擊=幫人推Post...

好多人撤廣告係事實！

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！

721 811 821 831 101 106

Push 入左好奈

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

黨鐵, CCTVB 係最罪大惡極

做左好耐任了

支持

黑警黨鐵TVB
香港頭號三大敵人

第二十三次民間記者會：「魔警濫權，人神共憤；公僕同僚，恥與為伍」

每日用三分鐘入廣告商到洗版啦
好簡單 每人都可以做架

靠連登仔就死得啦 follow fb share比和理非仲實際

已經做左今日任務！

因為佢係叫人入去
唔係佢自己入

狙擊Group有6千人
但每次fb洗版得幾百個嬲
大家要再加d油

曱甴王 甴近平

大家唔好意思用真身

買太空卡啦！
$25有交易！

Last到半年！

Tui

可以用TextNow整美國太空號
完全免費!

除左fb comment就出信 係咪應該引進新方式？

Any idea牙

已Join 會日日幫巴打手

8863 now

推
曱近平
習甴平
曱甴王

生性啦各位
係狙擊GP咁耐 人又唔多
做到既野好有效阿...

洗版果啲都唔夠人
呢啲無成本既野大家多啲做啦

唔好再睇TVB SUPER 勁多廣告

一齊加油

我推

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務

好似以前咁每星期專做兩三間公司
揚左先會有效果
宜家咁樣廣告商感受唔到個問題

元朗警甴恐嚇中學生 質問係咪想俾人拉返去雞姦同打到變浮屍

9128

Follow TG / FB
@sayno2tvb

有無做任務幫手清算呀

仲未過萬 又話要屌tvb

TG / FB
@sayno2tvb

嬲完TVB
有無做任務幫手清算呀

日日做 身體好

要搞一場廿萬人反TVB嘅遊行集會，嚇到廣告商瀨屎為止

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務令佢仆街呀

好眼訓啦 仲未到一萬
繼續推

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

再推

三推 甴近平

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

9400

推呀
CCTVB 完全唔係人睇架

Join

仲有要like佢地個facebook page呀

仲有TG
FB奶共ban人

但個page得兩萬人like係真心少
而且啲任務每個平均都得少過一千人做

你有冇去做佢地嘅send email嘅任務呀
得幾百人做左咋 絲打 多你一個好多架

原來冇FOLLOW

有做任務

你好乖呀

咁多位同我瘋狂like page
Link:
如果有十萬個人like我估CCTVB會嚇到尿都瀨埋

TG / FB
@sayno2tvb

tvb最撚值得狙擊啦屌
曲都畀佢拗直戇撚鳩

叫我抵制CCTVB傳教士
我要見到CCTVB執笠
幫手like個page
Link:

唔好入左個GP就當自己做左野
要幫手洗版

仲有facebook page要like架
Link:

推,連登仔唔係唔幫手下

我每日都會check下多左幾多人like
每日增幅大概係一百幾十人左右
各位like page唔該

Link:

連我阿姨每日都有做任務 求下大家比啲掙扎
去like page join tg gp做任務

Fb page:
Tg gp:

我懷疑佢仲上心過我 我去派嬲個陣見到佢已經派左

我去瞓了
希望聽朝早見到有二萬五人like左page 有時間就做埋任務

Fb page:
Tg gp:

CCTVB 屌你老母 快撚啲執笠啦屌

晚安

Reddit 要人 曱近平

你都早啲抖

推到完場

罷工

香港人 新Game「返工online」同「返學online」(要大家幫手研發)

我計過呢段時間大概多左十個人like page
like page呀大家
Fb page:
Tg gp:

TG + FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

做野啊大家！

屌個個channel黎唔係group黎媽呀好柒
Tg gp:

Like page呀咁多位

Fb page:
Tg gp:

Pish

Follower 過10000！

下次見到無標誌攝影機就舉牌叫人轉32

繼續推

入唔到

Huh?

今日任務內容
（抵制TVB）蟲蟲奶粉美素佳兒 你仲仆崩頭捱貴價買？

去派嬲洗版啦

抵制黨媒

抵制假新聞

無綫執笠啦

推！

抵制黨媒 由你做起

Fb page:
Tg gp:

多謝手足幫手宣傳

同我大大力like page!
Fb page:
Tg gp:

同我瘋狂like page!!
Fb page:
Tg:

已入!
多謝巴打介紹

食屎啦CCTVB 你知唔知港姐素質越嚟越差
你啲節目都好撚差 流行經典五十年播撚左成兩年呀屌
咩娛樂大家 我笑唔撚出呀 唔好睇呀 好夾硬呀
吳若希好撚扮野呀
冇人想睇CCTVB呀 執笠啦仆街

手足like page唔該
Fb page:
Tg gp:

早抖咁多位 記得去like page做任務

Fb page:
Tg:

即入

UPDATE: 2019年4月~

食屎啦cctvb

過萬啦 咁點

推文回覆！

tvb可惡過黑警

用戶名稱

親手送TVB上斷頭台

甴近平 習近平曱甴王

Pish!!!

好！！！！

fb都要！

我見唔少中年人有做㗎
係屋企/行街用電話一陣已經可以做好多嘢！！！

記得share埋比朋友屋企人 要確保佢地真係有做berrrr

Facebook: #sayno2tvb or 五毛電視 - 抵制TVB廣告商
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

幫推

pushpushpushpushpush

岩

入左

入哂

狙擊 CCTVB 就係和理非可以做、成本又最低嘅行動

Follow左未呀大家

習曱甴

望一望MAP睇TVB個位都知咩料啦，就算係工業村一D地方有RIGHT自由進出既先可以孤狼極快閃都辛撚苦啦

拰

真無過萬

開工啦

過萬未⋯⋯

就快多咗一倍

抵制TVB - 學術研究之量產試驗計劃 -【真•自由遙控】

多咗一倍

呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該！！！

pish

已入 再推

2百萬人變得果萬幾人